PWMA Apprenticeship有無用?

如果想入ibank的話

推

乜又係你呀柳生

想做咩role 先...IBD? S&T? MO? BO?

IBD/S&T呢?

老實講無咩用

ok thx ching

學好普通話好過啦

入pb/am 就可能有d用。不過我唔排除你喺PWMA識到好多有錢佬，俾到好多IPO/M&A你等你可以帶deal 入IBD或者refer你入去，但好睇你嘅做化同際遇

大陸人真係好多，香港人係異類

都係諗住正正路路砌cv做上去

正正路路就爆四做intern 拎return offer la

如果你紅／官／富二代應該無手無腳都請

agree, 一係去外國浸多一兩年返嚟

靠自己搵多個錢，一定會慢左，好過做唔到